回教徒表妹結婚，喺清真寺擺婚宴，應該做幾錢人情？

佢係咪派紅色炸彈比你?

送嚿豬膶攞去滾滾湯，補補血吖

唔比人情 仲要食佢兩碟咖哩先走

唔洗做禮金，送豬肉就得

自膠 人情先岩

Yes

即刻上A1

近排食齋生意差

緊係送隻乳豬賀一賀佢啦

買本可蘭經咪算

真炸彈定紅色炸彈?

好像酒店嗰餐有乳豬

喜帖

帶支紅酒去

好似唔飲得酒

信神嘅通常唔care錢 唔使封架喇

係唔係真㗎？

因果巴又係你

真人真事

你表妹係香港人？

男家條腸大 定係家底厚

一定係乳豬，佢地平時唔食，係因為規定左擺酒先可以食，送夠兩食比對新人食返夠本！

點鬼知

新郎非回教徒

送隻羊做人情

入屋叫人，入廟拜神

係人地地方就要跟返人地規矩

送粉紅炸彈

好像話酒店嗰餐有乳豬，我怕咗班恐佈份子，分分鐘婚宴中途又大叫Allahu Akbar ，諗諗下可能唔去清真寺嗰個婚宴

1K 人情 + 一隻清真放血雞

Source?

Halal Food 好好食

你話下次去

唔洗做人情，入面放張紙，寫住“有炸彈”就搞掂

咁咪拉我坐監囉

內有炸菜

首先你要問佢有冇乳豬拼盤食。

如果結婚都冇乳豬拼盤，即刻證明佢冇心搞個婚宴，當哂班親朋戚友係水魚ATM，咁你都唔洗畀面佢，行貨價封張500蚊入去，依啲咁嘅兄妹情根本唔值得你去封一份蘋果日報。

樓豬假膠。 回教女一定要嫁回教佬(好似係)

MC：表哥，不如同我地班來賓講幾句說話呢。講一句有水準啲嘅說話。

你：乳豬食咗未？

帶舊五花腩過去

清真寺會serve乳豬拼盤?

唔會輪到我講嘢囉

覆佢本來無一物 何處惹塵埃